對住純粹表達意見嘅藍絲，我哋應以理服人

用理據收佢皮就得，就算佢最後唔認同都唔緊要。
如果一味恐嚇／人身攻擊／起底，只會顯得我哋無POINT無爛渣，
我哋要話畀全世界知，我哋係好清楚自己支持緊啲乜，唔似另一班被洗腦一味睇假新聞嘅人。
除非對方出言恐嚇，我哋先起佢底；對方使用暴力，我哋先用適量武力制止。
我知大家有時因為黑警暴行火遮眼，但對無收共產黨錢嘅一般市民，我哋以盡量以禮相待，避免民對民，咁亦符合尊重其他意見嘅民主精神。

推，見唔少網民好小事都屌晒人老母，其實咁樣好易畀對家抹黑。

推

我諗為依家(特別係擺明有堆黑社會出現時) 得番
良心抗爭者
順民
冷血利己者

根本無黃藍之分